元朗有咩好野食

如題
今晚去元朗食飯 朋友叫我諗食咩
元朗巴打們有咩好推介

食咩類型既野先？

金莎

b仔

無所謂嘅 同朋友聚下
Thanks巴打們

狗也不屌

g bo

食邊類野先 成班佬咪正記囉

潮豐打冷
石崗咖哩屋

富盈雞煲

午餐就天奴 永年

韓舍

天奴

天奴無得輸但收5點半呢屌你！

想食屎味咖喱就去石崗芒果屋啦

桂林米線咖哩都屌打佢

正記 冬菇停 元廣巴士站 食大排檔再唔係富達果邊食西餐

朗屏個邊有間叫相聚一鍋，d 料幾正

求其一間唔駛等就入啦

嘉城廣場後巷間海鮮飯館果味咸蛋炸鮮魷！ 諗起都流口水